CSL定smartone好

就完約想轉台 以無限plan來講邊個好用d?
順手問埋背景 如果係紅底就不了

誠哥個仔 vs 新鴻基

自己諗下啦香港人